高普撐沙拿冇插水：要見血不成？

【體育】利物浦於周六英超以5:1大炒阿仙奴的比賽中，穆罕默德沙拿博得12碼惹來爭議，領隊高普就力撐這位埃及球星沒插水。

談到球證直指12碼的判斷，高普說，「我們是否需要流血去得到一個適當的12碼？我認為不。在那一刻，如果你沒有觸碰到沙拿（穆罕默德沙拿，Mohamed Salah），他下一步就會射門，而且我們都知道他很擅長這樣做，情況就是這樣。我對當時發生的事情一無所知，但球證真的很接近。我們沒有跳水員，那不是插水。」

沙拿於這場比賽上半場補時階段，殺入禁區被柏柏斯達夫普路斯踢跌，球證直指12碼，沙拿親自操刀射入，令紅軍半場遙遙領先4:1。中場時間球員們走入球員通道時，沙拿與柏柏斯達夫普路斯再起爭執，紅軍隊長華基爾雲迪積克亦有出面維護隊友。

至於在球員通道發生的事，雲迪積克解釋說，「我看到他（柏柏斯達夫普路斯）去找沙拿，並說他插水。他有點語帶攻擊，但我想說沙拿沒有插水。我們周圍的人以為我們打架，但我們不是，我只是想跟他說話，這種情況時有發生，我們要繼續前進。我正在保護我的隊友，這是正常的，是每個人都應該做出的反應，互相支持，這就是我要做的事。」

幫你推下

呢下邊有插呀，從後比人踢左兩下

最衰都係拉莫斯

上年傷完膊頭平衡係差 d ga la

我們沒有跳水員，那不是插水。